其實有時覺得我地香港人有啲橫不講理（只係討論）

憎共產黨 就會憎埋蝗國人
但點解憎香港政府 就唔憎香港人
有時話蝗蟲 黎到香港 做啲野 低級到喊
但香港人有時出到去都係咁
好似： 有次去日本旅行，有班香港人被人撞到就即刻郁手打人。 其實有時候都冇話 蝗國人就 低級啲，香港人就好過蝗國人。
有時候去到內地，啲人都唔係想像中咁差姐，所以我覺得有時 政治問題真係會嚴重影響我地自己點睇人地
講到呢到，大家一定覺得我係 蝗蟲，點都好啦！都係一句姐！

錯啦, 唔係香港人, 只係兩登人
整體香港人10個有9個都係和理非